【警世】【預言】二毛下一張order！

當選舉主任開始DQ，
二毛就會開始扮黃帶風向：
=======================
Step 1: 個選舉被選舉主任操控
Step 2: 我地唔會接受DQ呢個做法
Step 3: 我地唔認同呢次選舉嘅合法性
Step 4: 我地唔會參與呢次選舉
Step 5: 唔投票/投白票 以示不滿
=======================
結果，唔使講都知。

你當然唔會中計，但你身邊嘅人會。
share出去，大家一齊ignore呢啲post，
又或者：善用不推文回覆！